[民意]中學雞有冇資格上連登？

撚到個ISP返嚟就扮晒嘢咁，其實大專未讀到

唔應該年齡歧視佢哋，中學雞都有資格上連登

Asso仔話自己大專生

無degree 都唔應該上Lihkg
利申今年升小一

大家都是大專 不要分得那麼細

我返緊playgroup,出年k1

我下個月出世

啱啱喺老母個窿捐出嚟

好多新生命

我未合體

啱啱喺老竇個窿捐出嚟